強烈要求紅十字會應尊重捐血者的意願

建議紅十字會應讓捐血者選擇捐血的去處
姐係選擇公立醫院/私家醫院
如果私家醫院唔願意承擔輸血所衍生嘅成本
我可以選擇唔捐血俾私家醫院
我係極不滿私家醫院用我的血去賺錢
佢最後係其他手術收返錢係另一回事
我相信當有得選擇時 大部分人選擇公立醫院
可以迫使私家醫院免收輸血的費用

啱，都係唔捐血了

流落海都唔撚益紅十

點解連登咁撚on9，每隔一排就有人反紅十字會，但係講野從來唔會俾證據，完全係空口講白話

我次撚次都捐最撚大包450ML
諗到私家醫院輸血都要收錢 正仆街
有本事醫院自己做d血出去輸

支持私家醫院自行向市民買血
你賣幾多錢我唔會理

私家醫院輸血收錢要咩證據呀
係咪要貼個收費表出黎

私家醫院擺明係無錢就唔會醫
淨係依個理由我都唔想捐俾佢喎

仲有想知捐完幾時同咩事用咗
捐完好似倒咗落海攞嚟輸咗比蝗大肚婆

唔會捐，身邊識的人聽完我講，都決定唔捐了

紅十字會謀取暴利， 用香港人的血賣俾大陸人， 可恥